樹大招風 完全唔好睇

樹大招風 完全唔好睇

好睇

收啦

哦

史上最中肯影評

咪即係以前個d 香港奇案系列電影

個個都話陳小春唔識使戲
反而我覺得佢做呢個角色真係好啱
夠戇鳩

得罪問句，你有冇睇過套戲？

爛片

好似上youtube睇左三條Vlog
一時睇下a,一時睇下b,一時睇下c
點知有日食飯，佢地原來去左同一間茶樓

真心我覺得剪接到好流暢
好似睇緊同一套野咁

咁的確係同一套野喎